強烈建議admin新增同志台

日撚日開連登總有十幾個gay post，一開始以為係假膠笑吓就算，但愈嚟愈多情況愈嚟愈嚴重，仲要用fake標題呃我入去 有時真係唔係歧視你哋，你哋真係自己攞嚟，死gay佬

lihkg
g for gay

真係無講錯 無言以對

你會唔會要求香港政府係香港設立一條唐人街呀?

知唔知自己噏乜鳩

本身成個論壇都係for同志

開黎有咩意思

似係你唔明多d

要開都應該係開直男台